我想對我上一個post 道番個歉 對唔住

我上一個post 個標題真係用得好差
再睇番哂今日既新聞 我都覺得個標題係鬧緊勇武手足
所以先咁多人入嚟屌我
當我見到個男仔爆牙個刻 我真係好心痛
再加上班黑警扮示威者個樣好撚賤
聽日4點又要聽狗吠真係好想死
原先唔希望 勇武手足再升級 因為暴動就最多十年
但再升級比人捉就終身
睇完哂D片 我只可以話 我唔會阻你 都唔會割席
我唔會講咩野我唔係3毛 你起一起我底就知

冇膽做勇武好似我依啲垃圾咁既
都可以盡量做
1. 唔該空管局既巴絲罷工
你地係依場運動最重要既角色 專業人士
唔怕冇左份工 唔係咁易搵一堆人代替你
重要係係影響哂成個香港運作
冇野進出到 比起係機場示威有用好多
因為政府已經唔怕樣衰
而且就算好多人塞到機場唔上得人都好
貨都係阻止唔到
只有空管人先有資格阻到
2. 唔該民陣keep住搞遊行
好多人因為怕比人捉冇出嚟好耐
因為616之後都冇民陣提出既遊行
但好多人都唔滿意政府 差佬
我公司好多中產都係咁
佢地69 同 616都有出 因為一定合法
個作用唔係要比政府知
而係比市民大家知 大家都係支持既
一直都支持緊所有反修例 反警黑合作既活動
因為到家陣我地都唔知 後面個班中產有冇割到席
如果冇 前線做野可以更有信心
政府唔回應既 都可以屌打佢個句「唔該用和平理性既方法表達意見」
就算佢唔比不反對通知書都照出
係一個和理非既活動 希望勇武休息下
3.文宣差佬扮示威者
搵攬炒巴整多次文宣比外國睇
班差佬會扮示威者 真係得中國咁賤
我唔知可唔可以告到海牙
但文宣一定要做 一定夠人捐錢
4.香港文宣721 811福建幫
比班唔撚醒既香港豬知
一千人打人
捉得26個 仲要唔告
無罪放哂
成件事有幾無理
5.罷買
可以網購 想買鞋？ 上網買 買外國網站唔該
唔好落街買 班商家 租頂唔住
都唔會發生比人鬧 我唔買係我既事
比塞地鐵有用好多 因為唔會同班只係識番工既人 發生爭執
夏虫不可語冰 佢地唔會明
但罷買個成效真係好高

香港未有公義前
我除一般為左生存既必需品外
任何野都唔會買

再次為上一個post 道歉
但我唔會同勇武割席
但勇武都要小心25狗
對唔住

對唔住

1. 北角 疑似大陸武警 大媽軍裝出現
2. 北角 縱容福建黑社會襲擊記者市民
3. 太古站 1米極近距離行刑式連續開槍 推市民落扶手電梯並且毆打
4. 太古站 胡椒噴霧近距離噴市民
5. 尖沙咀 6名警察扮示威者帶頭燒警署
6. 尖沙咀 少女遭布袋彈瞄頭射爆眼球 永久失去視力
7. 尖沙咀 美麗華門口掃射正逃離示威者
8. 尖沙咀 襲擊醫療人員 阻止人道救授
9. 屯門 市廣場無故拉人
10. 屯門 凌晨入私人屋苑拘捕到青山警署抗議人士
11. 旺角 解放軍救護車停泊彌敦道
12. 沙田 凌晨警察突然落車捉街坊
13. 深水埗 藏於路中心私家車 對路過示威者作出突襲拘捕
14. 荃灣 多名警察背後有國旗及軍階符號 疑為中國公安在港執法
15. 荃灣 白衫人圍毆路人 大叫救命無人理
16. 荃灣 警察白衫拉唔到 瘋狂查街坊身份證
17. 葵芳站 站內狂射催淚彈橡膠彈
18. 銅鑼灣 對被捕示威者插贓嫁禍
19. 銅鑼灣 警察扮示威者 混入人群搞事後制服旁人
20. 全港 蓄意傷害無反抗能力之人士

屌你老母

機場文宣方向：共產黨危害全世界、香港係反共先鋒

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6.太古地鐵站零距離開槍
7.荃灣綠楊 白衫人接力 無差別攻擊
8.無差別濫捕

對唔住
其實罷買好多人講過
但空管真係比較少人講
我希望空管巴絲可以好似85咁罷工
係好唔公平 但其他中小企文職對政府影響唔大
再細職位既又冇膽罷
你地係有能力之餘 都冇咁易比人清算既行業了
求求你
公務員其實罷都好有用
但我覺得會好易比人清算
醫生護士消防基於人道理由都好難罷到

以眼還眼 黑警死全家！
心態改變命運
人數決定一切

你 班 仆 街 幾 時 先 肯 無 限 期 四 罷？？

推啦
上個post 屌過我既可以屌多次